
                      Tres historias de mujeres luchadoras y fuertes en varias epocas y varios lugares. Muy lenta aunque una bonita historia. Muy triste y mucho drama. Merece la pena verla.
        
            